林奠仆街死集氣區。。。

願意用你條命換

睇下你老豆蓋清幾時覆你

你有女先定佢仆街死先

即刻唔入

廢撚過世清 笠撚到

爸爸